政府高官入一入黎

你地行得用張建宗呢步棋,我都唔介意比條明路你地行
你地都係幫張建宗加分,拉林奠落黎,佢上馬姐
可以呢步棋
張建宗上任之後可以大大聲上任特首既任務已經完滿結束(你班仆街都會講撒回架啦)
之後話餘下任期會重啟雙普選
獨立調查委員會大勢所趨,順應民意又係要做
最後就係唔起訴所有義士
政府開始回應市民訴求
姐係我地方向正確
各界手足出聲明既繼續出聲明
罷工繼續罷工
要聯署既繼續聯署
5大訴求..回應哂就會變返港豬架啦

PUSH

光復香港,時代革命